有冇巴打32歲已經冇力屌閪

老了

我32都應該未屌過閪

打飛機接受念力打 想試必利勁 屌

*接近

還好

咁勁

29歲，日日打丁

32歲應該仲係好咸濕㗎喎，喺街邊見到女都想屌閪咁濟